有無人補過曾氏數學

無樣嘢叻，就係鐘意lurrr助教提下水等我快啲做完有得同同學行銅地。

當年考完公開試，諗住幫下手點知俾曾太親口拒絕我做助教

屌 想當年俾咁貴補都仲要受條友氣
個細佬就完全唔惡 但教得麻麻

係老豆定大仔吖

唔知 惡個個好似冇乜頭髮